聽日想搞Free Hugs 去邊度好？

如題
搵唔到方向 但想岀一分力
有諗過集會附近嘅党鐵站
不過我單拖 有冇咩建議？

百萬大道

唔搵多啲朋友？

快啲 好需要 頂唔順

想加入得唔得？
我都覺得呢個係我可以做而且係有人需要既

同意 可能有人需要

我少fd

你搞我就去

我揀好地方再fw 你話你知我喺邊

天馬行空公園

2:30-6:00pm

18區 區區有攬攬

絕對可以吖
我諗住自備一塊板仔放地下
但未諗掂去邊好

觀塘海濱長廊

唔係好識路
但想就返聽日嘅活動

我聽日想去1430嘅觀塘法庭聲援
咁所以我可能十點幾就岀發
途中去下罷課集會嗰啲

金鐘？

我12點左右會係尖沙咀 去邊度都無所謂
我想join 有筆

係手足嘅入嚟！！！

包唔包出火？

我會十一點左右太子 B1岀口等
口罩黑衫黑褲 一塊Free hugs紙板仔

然後13:45轉場去觀塘法庭聲援

我會喺太子B1

我會去太子B1岀口先

我10點半要去尖沙咀
應該黎唔到 觀塘見

我唔知你會留到幾時
我尖沙咀做完野就過黎

你去到暴大會有人帶路架啦

巴打我聽日睇醫生呀，過唔到太子

毒撚好可怕

正，聽日打完J過黎

太子B1留到1345
然後去觀塘

手足小心身體吖

多謝巴打關心咁夜啲巴打係邊

1345之後會轉場去觀塘法庭聲援
我諗四五點都仲喺度

冇問題 聽日見

得閒黎攬下你巴打

歡迎吖

有無得同巴打free kiss

不如係18區搞 free hug？

想Join 想俾啲正能量各位 自己都覺得有啲無力 之前唔響香港出唔到一分力 下個禮拜先返香港
有冇TG group ？

你地傳開去就有得搞
因為我得一個人

冇
得free hugs only

冇tg gp ar sorry

我都想可以比人hug

十一點見啦

其實想幫手一齊free hug人你會唔會有tg

tg: Freehugs902

我都想加入幫手

暴大